燦爛的外母觀後感

希望會出第二季啦

屌你老母

咁都有人負評

個結局最尾個幕爛撚到

幾搞笑呀 我睇到大笑左出聲 但而家好失落

你個名

咁你個觀後感係咩？

套劇講咩的？

想問番你有冇睇過？

推到出2

比負皮死全家